# Roteiro de Testes

* Entrar com número de telefone sem código
  * Deve cadastrar
* Entrar com número de telefone com código errado ou inexistente
  * Deve avisar e dar a opção de cadastrar
* Entrar com número de telegone com código certo
  * Deve entrar direto
* Cadastrar
  * Deve entrar após o cadstro no tour
